721班狗會唔會又喺大球場屯兵？

又玩包抄？

喺大狗屋前面同你地膠著
大球場班狗就就出嚟搞你地屎忽

紅隧馬會都有機

一網打盡一百萬人？